寫開無framework嘅PHP+mysql，想學laravel

唔係做programmer，係有需要時會自己寫野做scrapping，做web request automation。但係每次做新project整database，常用function都要用平日。。。

而家睇住 laracast d beginner course 學緊
有無啲咩site教學係學得好啲？

咪撚學埋d古老野啦
一係你咪學 要學就新野

留名學野

兩野就起到server寫得喇喎
本身JavaScript 唔係好識，nodejs果啲好似要重新學咁。。。

好正，多謝多謝！！！

本身無用framwork，見到laravel d code真係呆左，啲code勁短.....

我之前唔識PHP都寫到
Laravel幾易用

其實都係工具嚟啫，做到你想做到嘅嘢就得 除非你要追求其他嘢啫

laracasts都算好全面，laravel個架構已經好成熟，學咗再學其他語言嘅framework，會順暢好多

用python可以好快起一個crawler。有興趣可以睇下下面個library。

唔好意思，冇睇到原來講緊PHP。

lm